{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 좋은친구펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインして11:00にチェックアウトしなければなりません。 しかし、青少年の混宿や愛犬同伴は禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは予約と利用ができず、保護者同伴なしで現場訪問しても払い戻しができず退室措置を受けることになります。 客室予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があり、場合によっては二重予約が発生することがあります。 この時は先に決済された予約に優先権があります。 また、ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。 最大人数超過で入室が不可能な場合、払い戻しもできません。 入室利用案内としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、客室禁煙、駐車可能、海水浴場近く、そしてペンション周辺の旅行先があります。 ペンションは海の近くに位置しており、美しい三陟の海を楽しむのに最適です。 葛南港, 三陟レールバイク, ヘシンダン・ゴンウォン, メンバン・ヘスヨクチャン, イサブ・サジャゴンウォン 等 周辺の 多様な 旅行地図 あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿や愛犬同伴はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の混宿や愛犬同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは予約と利用ができません。保護者同伴なしで現場訪問しても払い戻しができず退室措置を受けることになります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があります。場合によっては二重予約が発生することがありますが、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのキャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "はい、ペンションのキャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室ができませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が不可能となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用案内には何が含まれますか？",
            "answer": "ペンションの利用案内としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、客室禁煙、駐車可能、海水浴場近く、そしてペンション周辺の旅行先があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海の近くに位置しており、美しい三陟の海を楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "周辺には葛南港、三陟レールバイク、ヘシンダン・ゴンウォン、メンバン・ヘスヨクチャン、イサブ・サジャゴンウォンなど多様な旅行地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 506
    }
}